大學學士學位有得免費報技能課程？

之前聽過人講原來大學生可以免費報技能課程 好似咖啡拉花嗰啲 只限學士學位 但我唔記得咗個scheme叫咩 有冇人記得？